港鐵陰謀論 已經發生第二次 真係巧合? 你信真係訊號系統突然故障?

預左唔會有5毛入,大家幫手推

2018年10月16號 - 港鐵三線收皮

(前幾日) 林鄭發表明日大嶼比人屌到仆街
10月15日頭版

10月14日頭版

-----------------------------------------------------------

港鐵（MTR）於3 月18 日凌晨，在測試新訊號期間發生列車相撞事故
[size=6]2019年03月19日 公佈明日大嶼要使6,240億 [/size=6]

預左唔會有5毛入,大家幫手推

2018年10月16號 - 港鐵三線收皮

(前幾日) 林鄭發表明日大嶼比人屌到仆街
10月15日頭版

10月14日頭版

-----------------------------------------------------------

港鐵（MTR）於3 月18 日凌晨，在測試新訊號期間發生列車相撞事故
2019年03月19日 公佈明日大嶼要使6,240億

陰毛論

Push

明日大嶼政府訊號系統

對

alex alan 班波台5毛
唔係回我d post好快既

你知道得太多了

5毛

joey

威力拍得住李氏力場

仲未肯入

一陣再推

之前銅鑼灣書店林生比中共老上去中國
一番落黎就爆大獲
單野煲左兩日 外國開始關注
就出現左迷理倉大火
仲要死左唔知幾多個消防員

跟住面書有D消息係
消防高層死都要隊班前線入去
明知火勢太大 正常唔會咁做
但好快依類消息都冇埋 冇人理

全香港新聞焦點去左死左消防員

又會啱啱與着剛剛？

呢個post完全無5毛就知

幫手推推先

amy

要轉移話題使鬼搞到撞車咩

共匪喺大躍進、文革、六四都可以殺咗成八千萬人，仲有啲咩做唔出

好多人可能唔知其實政府佔咗港鐵超過一半股權記得鄭若驊比蘋果踢爆僭建之後只係幾日，東鐵綫就話故障

雖然冇實質上嘅證據，但翻開共匪歷史一睇，其實佢做得出又有咩出奇